今晚好多飛機聲

點解今晚22-1-2021
咁多飛機
降落？
過一陣間就一架
平時都冇飛機聲
大家聽唔聽到

岩岩正想講！
隔幾分鐘又有一班

利申：荃灣區
平時聽唔到/整少飛機聲

極少

01:11 又聽到

某葵涌區群組已經有人屌緊

好多cargo

係 隔幾分鐘就有一架 仲要低飛過平時 嘈到

點解知係Cargo?

用app睇

就嚟有大鑤嘢發生

千其唔好封機場

app睇, Flightradar24

封城物資？

送疫苗救世界

好撚嘈

成班on9 飛機聲都好嘈

戰機

啱啱又有架SQ

勁多貨機

好明顯多左好多

係改左航線定低飛左定真係多左機
有冇高手解答

可能驚撚咗要隔14日 個個盡快走同返

十分鐘一班，仲要全部低飛

沙田都聽到